港女一般得條腿 不服來辯

唔知係咪啲水嘅問題
一般港女都係冇樣冇波又冇蘿
得返條腿 可以見得下人
同架妹/台妹比 真係冇得比

個閪形好靚

駁唔到 between more

冇圖你講閪咩

好多粗腿喎
就算瘦，D腳型都唔靚
又矮，冇晒比例

更多係乜都冇

摩牙

貶的一文不值